求win 7 or win 8 (64 bit)既iso

次次down 個啲都有毒。。用唔到
有冇巴打可以提供win 7 or win 8 既iso
(64 bit) 要金鑰激活都得

感激不盡

如果你真係有Key就一早上微軟個網Download咗啦

說話唔係咁講
OEM key好似down唔到架